點解恭喜一個人自殺會比人話無人性

死者選擇得自殺證明佢既壓力大到克服死亡既恐懼，依加佢自殺死左，我地恭喜佢終於唔洗再面對壓力，恭喜佢終於得到解脫，點解會比人認為係對死者既不敬

因為傳統價值觀唔鼓勵人自殺

冇口德
扣哂分冇得換煎pan